<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Дома on Виттранс.lv</title>
    <link>https://qwxlea.tk/n2/ru/</link>
    <description>Recent content in Дома on Виттранс.lv</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://qwxlea.tk/n2/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Services</title>
      <link>https://qwxlea.tk/n2/ru/services/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qwxlea.tk/n2/ru/services/</guid>
      <description>Как известно из медицины, именно правильная диагностика заболевания является ключом к выздоровлению пациента. В ремонте автоматической трансмиссии, именно правильная и профессиональная диагностика, помогает точно выявить источник проблемы и решить её.
Довольно часто к нам обращаются клиенты с жалобой на неправильную работу коробки передач. Насмотревшись видео в интернете, либо наслушавшись «диванных» специалистов, такие клиенты делятся на 2 группы. Одни считают, что нужно срочно поменять масло и что-то на компьютере запрограммировать, другие сразу готовы к большим затратам, уверенные, что необходим серьёзный ремонт.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Диагностика</title>
      <link>https://qwxlea.tk/n2/ru/diagnostics/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qwxlea.tk/n2/ru/diagnostics/</guid>
      <description>Как известно из медицины, именно правильная диагностика заболевания является ключом к выздоровлению пациента. В ремонте автоматической трансмиссии, именно правильная и профессиональная диагностика, помогает точно выявить источник проблемы и решить её.
Довольно часто к нам обращаются клиенты с жалобой на неправильную работу коробки передач. Насмотревшись видео в интернете, либо наслушавшись «диванных» специалистов, такие клиенты делятся на 2 группы. Одни считают, что нужно срочно поменять масло и что-то на компьютере запрограммировать, другие сразу готовы к большим затратам, уверенные, что необходим серьёзный ремонт.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Обслуживание трансмиссии</title>
      <link>https://qwxlea.tk/n2/ru/transmissions/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qwxlea.tk/n2/ru/transmissions/</guid>
      <description>Некоторые считают, что обслуживание трансмиссии –это лишь замена масла и фильтра в ней. Это не совсем так. В обслуживание входит комплекс работ, после которых ваша трансмиссия с большой долей вероятности, ещё должна определённое время хорошо поработать.
Дело в том, что у трансмиссии, как и у любого другого механизма в автомобиле, есть определённый ресурс работы. И когда пробег автомобиля приближается к этой виртуальной критической точке (скажем 250 000км) очень сложно предугадать и уж тем более гарантировать, что после замены масла, трансмиссия пройдёт ещё свои следующие 50 000 км.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О нас</title>
      <link>https://qwxlea.tk/n2/ru/about/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qwxlea.tk/n2/ru/about/</guid>
      <description>Поэтому качественная диагностика, это не просто подключение какого-нибудь диагностического устройства, которое сейчас есть практически в каждом сервисе. Это глубокий анализ, на основании опыта, а также умения не только прочитать записанные в системе ошибки, но и знать какие параметры должны быть в разных составляющих систем управления, как коробкой передач, так и других систем. Также, очень часто необходима тестовая поездка, вместе с подключенным диагностическим прибором.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
