<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Majas on Vittrans.lv</title>
    <link>https://qwxlea.tk/n2/lv/</link>
    <description>Recent content in Majas on Vittrans.lv</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://qwxlea.tk/n2/lv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Services</title>
      <link>https://qwxlea.tk/n2/lv/services/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qwxlea.tk/n2/lv/services/</guid>
      <description>Как известно из медицины, именно правильная диагностика заболевания является ключом к выздоровлению пациента. В ремонте автоматической трансмиссии, именно правильная и профессиональная диагностика, помогает точно выявить источник проблемы и решить её.
Довольно часто к нам обращаются клиенты с жалобой на неправильную работу коробки передач. Насмотревшись видео в интернете, либо наслушавшись «диванных» специалистов, такие клиенты делятся на 2 группы. Одни считают, что нужно срочно поменять масло и что-то на компьютере запрограммировать, другие сразу готовы к большим затратам, уверенные, что необходим серьёзный ремонт.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apkope</title>
      <link>https://qwxlea.tk/n2/lv/transmissions/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qwxlea.tk/n2/lv/transmissions/</guid>
      <description>Daži uzskata, ka automātiskās ātrumkārbas apkope sevī ietver tikai eļļas un filtra maiņu. Tas nav gluži tā. Apkopē ietilpst vesels darbu komplekss, pēc kuriem jūsu automašīnas ātrumkārba spēs labi darboties, iespējams, ievērojami ilgāk nekā paredzējis ražotājs. Jāņem vērā, ka ātrumkārbai, līdzīgi kā jebkuram automašīnas mehānismam, ir ražotāja paredzēts darbības laiks. Un tad, kad automašīnas nolietojums tuvojas šim virtuālajam kritiskajam punktam (pieņemsim 250 000 km), ir ļoti grūti paredzēt, vai pēc eļļas maiņas ātrumkārba kalpos vēl nākamos 50 000 km, un vēl jo vairāk grūti to garantēt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diagnostika</title>
      <link>https://qwxlea.tk/n2/lv/diagnostics/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qwxlea.tk/n2/lv/diagnostics/</guid>
      <description>Kā zināms no medicīnas, tieši pareiza slimības diagnosticēšana ir ļoti būtisks priekšnoteikums pacienta sekmīgai ārstēšanai. Līdzīgi ir arī ar automašīnas automātiskās ātrumkārbas remontu — tieši pareiza un profesionāla diagnosticēšana palīdz noteikt problēmas cēloni un to sekmīgi novērst.
Pie mums diezgan bieži griežas klienti ar sūdzībām par problēmām ātrumkārbas darbībā. Tos klientus, kas internetā ir pētījuši dažādus video vai meklējuši padomus pie ”dīvāna speciālistiem”, var iedalīt 2 grupās. Vieni uzskata, ka steidzami nepieciešams mainīt transmisijas eļļu vai kaut ko ieprogrammēt datorā un viss būs kārtībā, bet citi uzreiz gatavi lieliem izdevumiem, jo ir pārliecināti, ka nepieciešams nopietns remonts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Remonts</title>
      <link>https://qwxlea.tk/n2/lv/repairs/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qwxlea.tk/n2/lv/repairs/</guid>
      <description>###Automātiskās ātrumkārbas remonts sevī ietver vairākus etapus:
  Mehāniskās daļas remonts. Parasti jau pēc ātrumkārbas izjaukšanas var pamanīt dažas bojātas detaļas. Tie var būt sajūga izdegušie diski, salauzti zobrati un vārpstas, nolietoti šlīces savienojumi utt. Defektu noteikšanas laikā svarīgākais ir ne vien ieraudzīt salauztās detaļas, bet saprast iemeslus, kāpēc tas ir noticis. Ja nav skaidrs, kāpēc šīs detaļas ir salūzušas, tad kādu laiku pēc attiecīgās detaļas nomaiņas, tā atkal var salūzt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Par Mums</title>
      <link>https://qwxlea.tk/n2/lv/about/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://qwxlea.tk/n2/lv/about/</guid>
      <description>Поэтому качественная диагностика, это не просто подключение какого-нибудь диагностического устройства, которое сейчас есть практически в каждом сервисе. Это глубокий анализ, на основании опыта, а также умения не только прочитать записанные в системе ошибки, но и знать какие параметры должны быть в разных составляющих систем управления, как коробкой передач, так и других систем. Также, очень часто необходима тестовая поездка, вместе с подключенным диагностическим прибором.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
